[冇圖] 到底係幾時開始711轉左用殘體字

部機淘寶返嚟好難改字wor

咪撚買
衛生又差
又殘體

熱賣點爐具都係